<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Universo do Confeiteiro</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description>Doces Festas Confeitaria e Embalagens</description>
	<lastBuildDate>Sat, 22 Apr 2023 09:59:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>Dicas para Festas</title>
		<link>./../dicas-para-festas/index.html</link>
					<comments>./../dicas-para-festas/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Apr 2023 09:59:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=951</guid>

					<description><![CDATA[Kit churrasco – Vamos aumentar as vendas no dia das mães? 23 mar 2023&#160;&#124; Categoria:&#160; &#160;&#124; Autor: Prafesta O Dia das Mães é uma das datas sazonais mais importantes para o comércio brasileiro e o&#160;kit churrasco em poliestireno da Prafesta&#160;é uma excelente opção para você, revendedor, que deseja aumentar as vendas nessa data tão especial. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h1 class="wp-block-heading">Kit churrasco – Vamos aumentar as vendas no dia das mães?</h1>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://prafesta.com.br/wp-content/uploads/2023/03/CA_D.6001-KIT-CHURRASCO-1000x500-1.jpg" alt=""/></figure>



<p>23 mar 2023&nbsp;| Categoria:&nbsp;</p>



<ul>
<li><a href="https://prafesta.com.br/category/dicas/">Dicas</a></li>
</ul>



<p>&nbsp;| Autor: Prafesta</p>



<ul>
<li><a href="http://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fprafesta.com.br%2Fkit-churrasco%2F&amp;t=Kit%20churrasco%20%E2%80%93%20Vamos%20aumentar%20as%20vendas%20no%20dia%20das%20m%C3%A3es%3F">Facebook<strong>0</strong></a></li>



<li><a href="http://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fprafesta.com.br%2Fkit-churrasco%2F&amp;title=Kit%20churrasco%20%E2%80%93%20Vamos%20aumentar%20as%20vendas%20no%20dia%20das%20m%C3%A3es%3F">LinkedIn<strong>0</strong></a></li>



<li><a href="https://prafesta.com.br/kit-churrasco/">Gostei<strong>0</strong></a></li>
</ul>



<p>O Dia das Mães é uma das datas sazonais mais importantes para o comércio brasileiro e o&nbsp;<strong>kit churrasco em poliestireno da Prafesta</strong>&nbsp;é uma excelente opção para você, revendedor, que deseja aumentar as vendas nessa data tão especial.</p>



<p>Pensando nisso, desenvolvemos um artigo exclusivo para você entender melhor como o&nbsp;&nbsp;<strong>kit churrasco</strong>&nbsp;pode ser um diferencial no seu negócio. Continue a leitura e confira!&nbsp;</p>



<p><br><strong>A importância da data</strong></p>



<p><br>A importância do Dia das Mães para o comércio se deve ao fato de que essa é uma das datas em que os consumidores estão mais dispostos a gastar com presentes e com comemorações.&nbsp;<strong>A maioria das pessoas busca investir em eventos que demonstram carinho e afeto pelas mães, com o intuito de fazer da data um momento inesquecível.</strong></p>



<p>Por esse motivo, as lojas varejistas se preparam para a ocasião pensando em ações e oferecendo produtos para atrair a atenção dos clientes. Os comerciantes também investem em estratégias de marketing e publicidade para divulgar seus produtos e aumentar o fluxo de clientes no comércio.</p>



<p>Para as lojas revendedoras de produtos Prafesta,&nbsp;<strong>o Dia das Mães pode ser uma excelente oportunidade para atrair a atenção dos clientes e aumentar as vendas de itens que fazem parte de comemorações e reuniões em família, como por exemplo o kit churrasco.</strong></p>



<p><strong><em>Leia também:&nbsp;</em></strong><a href="https://prafesta.com.br/empresa-de-embalagens-mais-completa/"><em>Por que a Prafesta é a empresa de embalagens mais completa?</em></a></p>



<p><strong>Kit churrasco da Prafesta</strong></p>



<p><strong>O kit churrasco da Prafesta é produzido em poliestireno de alta qualidade</strong>, tipo acrílico, oferecendo resistência e durabilidade para quem busca por utensílios para servir um churrasco completo em um único pacote, que contém 10 pratos ovais, 10 garfos e 10 facas.&nbsp;</p>



<p><strong>O kit churrasco, além de muito elegante e bonito, oferece praticidade e comodidade</strong>&nbsp;para seus clientes fazerem a festa sem se preocupar com a organização dos utensílios ou&nbsp; ter trabalho com a limpeza dos pratos e talheres.<br><br>Já o&nbsp;<strong>Kit Churrasco Quality Line</strong>&nbsp;são parte da nossa linha de&nbsp;<strong>flexíveis em PS</strong>&nbsp;e os pratos são em formato quadrado, contendo na embalagem 10 pratos quadrados quality line, 10 garfos e 10 facas master.</p>



<p><strong>Dimensões e especificações</strong></p>



<p><strong>O Kit churrasco tipo acrílico é disponível nas cores cristal e branco</strong>, permite que os clientes possam escolher a opção que melhor combina com suas preferências.<strong>&nbsp;</strong>Para você, lojista, cada caixa do&nbsp;<strong>kit churrasco</strong>&nbsp;em poliestireno contém 10 pacotes com 10 unidades de kits, totalizando 100 unidades.&nbsp;<strong>As medidas internas dos pratos são de 150mm x 17mm,</strong>&nbsp;enquanto as medidas externas dos&nbsp;<strong>garfos são de 180mm x 27mm</strong>&nbsp;e das&nbsp;<strong>facas são de 189mm x 19mm.</strong></p>



<p><br>Já o Kit Churrasco Flexível Quality Line está disponível na cor branca, sendo as dimensões internas dos pratos de 145mm x 145mm x 15mm e os garfos e facas com as mesmas dimensões do tipo acrílico.&nbsp;</p>



<p><strong>Conclusão</strong></p>



<p>Para fazer a festa em vendas na sua loja e fazer a festa dos seus clientes em um delicioso churrasco de dia das mães, o kit churrasco da Prafesta é um item indispensável, por ser completo, elegante e de qualidade.</p>



<p>Além do dia das mães, o&nbsp;<strong>kit churrasco</strong>&nbsp;da Prafesta pode ser utilizado em diversas outras ocasiões, como festas de aniversário, eventos corporativos e confraternizações entre amigos e familiares. Com sua versatilidade e praticidade,&nbsp; é um investimento que certamente será útil em diversas situações e irá contribuir no faturamento da sua loja o ano todo.</p>



<p><strong>Quer oferecer o kit churrasco da Prafesta aos seus clientes? Então não perca tempo e peça seu orçamento&nbsp;</strong><a href="https://prafesta.com.br/categoria-produto/kits-tipo-acrilico/"><strong>aqui</strong></a><strong>!</strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../dicas-para-festas/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dicas de Confeitaria</title>
		<link>./../dicas-de-confeitaria/index.html</link>
					<comments>./../dicas-de-confeitaria/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Apr 2023 09:57:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=947</guid>

					<description><![CDATA[Confeitaria para iniciantes: 5 dicas para você não errar na cozinha! Publicado porMago Indústria30 de outubro de 2020Publicado emDicas A&#160;confeitaria para iniciantes&#160;vem ganhando destaque nos últimos anos. Desde programas culinários até a grande quantidade de pessoas que decidiram vender&#160;doces&#160;como opção de renda. Essa área da gastronomia conquista muitos indivíduos e, conhecer algumas dicas para iniciantes [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h1 class="wp-block-heading">Confeitaria para iniciantes: 5 dicas para você não errar na cozinha!</h1>



<p>Publicado por<a href="https://blog.mago.com.br/author/admin/">Mago Indústria</a><a href="https://blog.mago.com.br/confeitaria-para-iniciantes/"><time datetime="2020-10-30T14:00:04-03:00">30 de outubro de 2020</time></a>Publicado em<a href="https://blog.mago.com.br/category/dicas/">Dicas</a></p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://sp-ao.shortpixel.ai/client/to_webp,q_glossy,ret_img,w_778,h_291/https://blog.mago.com.br/wp-content/uploads/2020/10/post_thumbnail-73861d95221efd3c8b585f5b1f31e975-1.jpeg" alt=""/></figure>



<p>A&nbsp;<strong>confeitaria para iniciantes</strong>&nbsp;vem ganhando destaque nos últimos anos. Desde programas culinários até a grande quantidade de pessoas que decidiram vender&nbsp;<strong><a href="https://blog.mago.com.br/como-fazer-doces-fitness-para-vender/">doces</a>&nbsp;</strong>como opção de renda. Essa área da gastronomia conquista muitos indivíduos e, conhecer algumas dicas para iniciantes é fundamental para preparar receitas deliciosas.</p>



<p>Há quem diga que esse ramo é muito difícil. Afinal, é necessário precisão e técnica no momento de preparar as mais variadas sobremesas. Por isso, não há nada melhor do que&nbsp;<strong>ficar por dentro de alguns truques básicos&nbsp;</strong>para facilitar no momento de cozinhar.</p>



<p>Se você deseja conhecer 5 dicas de confeitaria para iniciantes, não perca o nosso post. Boa leitura!</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="1-encha-o-saco-de-confeiteiro-de-modo-pratico">1. Encha o saco de confeiteiro de modo prático</h2>



<p>Se você é um iniciante na confeitaria, já deve ter sofrido no momento de encher o<strong>&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://www.mago.com.br/categoria/produtos/sacos_de_confeitar/" target="_blank">saco de confeiteiro</a></strong>. Uma dica prática e rápida de enchê-lo sem que fique escorregando é&nbsp;<strong>colocá-lo dentro de um copo alto</strong>.</p>



<p>Após isso, com o auxílio de uma&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://www.mago.com.br/produto/espatula-pao-duro-1un/" target="_blank"><strong>espátula</strong></a>&nbsp;ou colher, coloque o recheio dentro do saco. Com isso, ele não fica mexendo de um lado para o outro e você conseguirá enchê-lo de maneira mais fácil e rápida.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="2-aqueca-uma-espatula-para-espalhar-com-mais-facilidade-a-cobertura-de-bolos">2. Aqueça uma espátula para espalhar com mais facilidade a cobertura de bolos</h2>



<p>Para facilitar o momento de espalhar o recheio ou a cobertura de bolos, uma boa dica é&nbsp;<strong>aquecer uma espátula antes</strong>, obtendo resultados ainda melhores. Muitos confeiteiros profissionais fazem isso utilizando um maçarico específico.</p>



<p>Contudo, para obter o mesmo efeito, uma boa opção é mergulhar a&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://www.mago.com.br/produto/espatula-p-confeitar-angular-ponta-redonda/" target="_blank"><strong>espátula</strong></a>&nbsp;em água quente por alguns segundos ou aquecer a parte metálica na boca do fogão. Tenha cuidado para não queimar o cabo!</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="3-unte-as-assadeiras-formas-com-chocolate-para-deixar-o-sabor-do-doce-mais-intenso">3. Unte as assadeiras/formas com chocolate para deixar o sabor do doce mais intenso</h2>



<p>Essa dica é ótima para quem deseja deixar os bolos com um sabor mais pronunciado. Para isso,&nbsp;<strong>substitua a farinha de trigo&nbsp;</strong>na hora de untar a forma por cacau em pó ou chocolate em pó. Isso garante um aspecto mais bonito à massa, além de proporcionar um gosto a mais de chocolate, o que nunca é demais!</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="4-use-um-pincel-para-evitar-que-o-caramelo-cristalize">4. Use um pincel para evitar que o caramelo cristalize</h2>



<p>Para preparar um caramelo perfeito, existem algumas dicas importantes: quando você colocar o<strong>&nbsp;<a href="https://blog.mago.com.br/tipos-de-acucar/">açúcar</a></strong>&nbsp;na frigideira,&nbsp;<strong>limpe a parede da panela com um&nbsp;</strong><a rel="noreferrer noopener" href="https://www.mago.com.br/produto/pincel-do-chef/" target="_blank"><strong>pincel</strong></a><strong>&nbsp;culinário</strong>&nbsp;ou um pão-duro molhado para evitar que os grãos cristalizem de modo errado.</p>



<p>Outra dica é não mexer o caramelo e deixá-lo derreter sozinho. Ademais, fique de olho na temperatura, já que ele queima com facilidade. Por isso, desligue o fogo um pouco antes de estar todo derretido e deixe que o calor finalize o processo.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="5-use-caldas-para-molhar-bolos">5. Use caldas para molhar bolos</h2>



<p>Bolos úmidos são deliciosos, portanto,<strong>&nbsp;invista em caldas para molhá-los</strong>. Uma opção é utilizar bebidas alcoólicas para fazer essas caldas, como conhaque e rum, por exemplo. Para molhar a preparação, use um pincel culinário para espalhar a calda por igual.</p>



<p>Agora que você já conhece as dicas de&nbsp;<a href="https://blog.mago.com.br/decoracao-para-confeitarias/"><strong>confeitaria</strong></a><strong>&nbsp;para iniciantes</strong>, não deixe de segui-las para obter doces e bolos mais gostosos e bonitos. Além disso, lembre-se de usar acessórios e produtos de qualidade para garantir os resultados desejados.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../dicas-de-confeitaria/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dicas de Decorações</title>
		<link>./../dicas-de-decoracoes/index.html</link>
					<comments>./../dicas-de-decoracoes/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Apr 2023 09:54:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=941</guid>

					<description><![CDATA[Independente de qual idade se esteja comemorando, sabemos que os balões são itens indispensáveis para compor o ambiente de uma festa de aniversário. Por isso, este mercado está sempre se reinventando e trazendo opções inovadoras que transformam até mesmo as decorações mais simples em algo grandioso. Hoje, falaremos sobre uma tendência que tem conquistado cada [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Independente de qual idade se esteja comemorando, sabemos que os balões são itens indispensáveis para compor o ambiente de uma festa de aniversário. Por isso, este mercado está sempre se reinventando e trazendo opções inovadoras que transformam até mesmo as decorações mais simples em algo grandioso. Hoje, falaremos sobre uma tendência que tem conquistado cada vez mais os apaixonados por celebrações: decoração com balões e flores nas festas!</p>



<p><br>A composição dos balões junto com flores e folhagens naturais ou artificiais é uma tendência que veio para ficar, pois criam um clima totalmente charmoso, delicado e flexível, pois pode ser adaptado conforme o tema da festa de aniversário e o gosto de cada um.</p>



<p><br>É possível encontrar no mercado, inclusive nas próprias lojas especializadas de festas, uma grande variedade de cores, tamanhos, formatos e texturas de flores e de folhagens para complementar a decoração com os balões.</p>



<p><br>Continue a leitura deste artigo e fique por dentro de todas as novidades, dicas e muito mais sobre esta tendência!</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Diversidade de folhas e flores</strong></h2>



<h3 class="wp-block-heading"><br><strong>Artificiais</strong></h3>



<p>O mercado de festas não para de inovar e um dos motivos das folhas e flores virarem tendência com certeza foi a sutileza que elas transmitem quando acompanhadas dos balões.</p>



<p><br>Os materiais podem variar de acordo com a sua preferência ou tema da decoração de aniversário. Atualmente, existem flores de tecido, plástico, papel, crochê e até EVA.</p>



<p><br>Devido à leveza e cores, as flores e folhas de tecido transmitem delicadeza e se aproximam mais dos naturais. Suas principais vantagens estão no baixo investimento, fáceis de fazer, podem ser usadas diversas vezes e não é necessário utilizar muitos outros materiais.</p>



<p><br>Mas isso não quer dizer que as feitas de plástico, papel ou crochê não são fiéis às plantas reais. Pelo contrário, é possível encontrar uma extensa variedade de produtos. Folhagens de mini palmeiras e suculentas costumam fazer sucesso. E além disso, as flores artificiais não necessitam de troca de terra ou água e podem ser transportadas sem pressa. Outra vantagem em optar pelas artificiais está na durabilidade, visto que é possível utilizá-las inúmeras vezes.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/baloes-e-fores-artificiais.jpeg"><img decoding="async" src="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/baloes-e-fores-artificiais-edited.jpeg" alt="Arco desconstruído de balões com flores artificiais." class="wp-image-6558"/></a></figure>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/balcoes-e-flores-artificiais.jpeg"><img decoding="async" src="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/balcoes-e-flores-artificiais-edited.jpeg" alt="" class="wp-image-6559"/></a></figure>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Flores naturais</strong></h3>



<p><br>Se você não é apto à utilização de flores e folhas artificiais, as flores naturais também são sempre muito bem-vindas em decorações.</p>



<p><br>A vantagem de utilizar flores naturais em festas de aniversário, casamento ou outras celebrações é que a decoração fica com um toque de sofisticação e charme. Além das cores que são muito mais vivas e das pétalas que exalam seu próprio perfume por todo o ambiente.</p>



<p><br>Já a desvantagem das flores naturais está no preço, que costuma ser mais alto que as artificiais e também não é possível utilizá-las mais vezes. Além disso, as flores naturais ficam irradiantes por alguns dias (dependendo de como se cuidam delas é claro).</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/flores-naturais-e-baloes.jpg"><img decoding="async" src="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/flores-naturais-e-baloes.jpg" alt="Arco descontruído de balões com folhas naturais" class="wp-image-6568"/></a></figure>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Flores e folhas secas</strong></h3>



<p><br>Outro tipo de flor que tem sido muito utilizada em decoração de aniversário com balões, principalmente em ambientes externos, são as flores secas. Sendo possível encontrar em versões naturais ou artificiais, as flores secas possuem uma beleza rústica e que transforma qualquer ambiente com sofisticação e leveza.</p>



<p><br>Todavia, antes de pensar em comprar folhas secas naturais para a sua festa, é importante saber que existe um jeito específico de utilizá-las. Por estarem em “decomposição”, não é sempre que flores secas podem ser aproveitadas. É importante pesquisar e analisar os elementos para completar a sua decoração. Uma dica é apostar em galhos secos junto com as flores, a fim de garantir mais elegância à sua decoração.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/IMG_4921-scaled.jpg"><img decoding="async" src="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/IMG_4921-1024x1024.jpg" alt="" class="wp-image-6578"/></a></figure>



<p><br>As flores secas naturais necessitam de um cuidado maior. Mas ainda assim, se você adora colocar a mão na massa, também existe a possibilidade de secar as flores. Contudo, vale destacar que independente da escolha pelas opções naturais ou artificiais, ambas tornam a decoração encantadora.</p>



<p><br>Vale destacar que esta é uma tendência que vem crescendo não só em decoração de aniversários, como também em decorações para casas. Desta forma, caso opte pelas flores e folhas secas artificiais, você pode reutilizá-las para decorar os ambientes da sua residência.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Preço e onde encontrar</strong></h2>



<p><br>Geralmente flores naturais custam mais caro e por isso muitos decoradores optam pelas opções artificiais. Visto que a praticidade de transporte, cuidado e durabilidade é muito maior. Tudo depende do orçamento disponibilizado para a festa, mas é possível&nbsp;<a href="https://baloessaoroque.com.br/dicas-de-como-economizar-na-sua-festa/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">economizar na sua festa.</a></p>



<p><br>Você pode encontrar flores e folhas em lojas de artigos para decoração, floriculturas e feiras. As opções naturais custam a partir de R$20 e as artificiais a partir de R$10, depende da escolha.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Como combinar balões, flores e folhas em decoração de aniversário</strong></h2>



<p><br>Agora que você já conhece a tendência e a variedade de folhas e flores, chegou a hora de aprender a combiná-las com balões e tipos de decoração.</p>



<p><br>Esses complementos são muito utilizados em arranjos de mesa, guirlandas desconstruídas, painéis de fundo de mesa, arcos orgânicos e entre outros. Porém, como queremos te deixar antenado das principais tendências, separamos algumas ideias e dicas de combinações.</p>



<h3 class="wp-block-heading"><br>1&nbsp;<strong>– Lírios e cravos com Balões Candy Color</strong></h3>



<p>Lírios e cravos em tons de rosa mais forte junto com balões clarinhos da mesma paleta garantem uma ótima combinação na decoração. Combinam com festas delicadas como aniversários de 1 aninho e 15 anos. Para encontrar balões em tons pastéis, você pode usar os da linha&nbsp;<a href="https://baloessaoroque.com.br/categoria-produto/candy-color/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Candy Color</a>, que são os mais procurados para eventos como esses.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/2fceba14-fbf1-4eb7-b957-c21e67503db9-edited.jpg"><img decoding="async" src="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/2fceba14-fbf1-4eb7-b957-c21e67503db9-edited-1024x768.jpg" alt="Decoração de balões candy colors com flores" class="wp-image-6542"/></a></figure>



<h3 class="wp-block-heading"><br>2<strong>&nbsp;– Folhas brancas e verdes com Balões Lisos</strong></h3>



<p>Folhas brancas e verdes em conjunto com balões azuis transmite tranquilidade e são ideais para aniversários de meninos. Na linha&nbsp;<a href="https://baloessaoroque.com.br/categoria-produto/liso/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Liso</a>&nbsp;e&nbsp;<a href="https://baloessaoroque.com.br/categoria-produto/liso-redondo/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Liso Redondo</a>&nbsp;temos várias tonalidades de azul e verde para você escolher qual combina mais com o seu evento.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/folhas-verdes-e-baloes.jpg"><img decoding="async" src="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/folhas-verdes-e-baloes.jpg" alt="Arco de balões lisos com folhas verdes" class="wp-image-6563"/></a></figure>



<h3 class="wp-block-heading"><br>3&nbsp;<strong>– Folhagens secas com Balões cintilantes</strong></h3>



<p><br>Folhagens secas e flores diferentes como crisântemo amarelo em conjunto com balões de tonalidades fortes como os da linha&nbsp;<a href="https://baloessaoroque.com.br/categoria-produto/cintilante/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cintilante</a>&nbsp;exalam alegria e são perfeitas para uma festa mais rústica. Isso porque a pigmentação dos balões cintilantes da São Roque é diferenciada e garante muito brilho para a decoração.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/IMG_4706.jpg"><img decoding="async" src="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/IMG_4706-682x1024.jpg" alt="Decoração de balões com folhas artificiais" class="wp-image-6540"/></a></figure>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>4 – Rosas e azaleias com Balões</strong></h3>



<p><br>Rosas e azaleias com balões irradiam harmonia. Utilizadas em decoração de aniversário de adultos de todas as idades. Na hora de escolher o tipo dos balões, indicamos a linha&nbsp;<a href="https://baloessaoroque.com.br/categoria-produto/metallic-ballom/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Metallic</a>&nbsp;que dá um toque de luxo e sofisticação em celebrações.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/flores-naturais.jpeg"><img decoding="async" src="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/flores-naturais-682x1024.jpeg" alt="Arco de rosas e azaleias com balões metálicos" class="wp-image-6560"/></a></figure>



<h3 class="wp-block-heading"><br>5 –<strong>&nbsp;Balões terrosos com flores e folhas</strong></h3>



<p>Essa combinação é muito utilizada em aniversário de casamento, pois refletem amor, alegria, união etc. Para escolher os tons terrosos indicamos cores como Mocha, Café Brasil e Bege, todos da linha&nbsp;<a href="https://baloessaoroque.com.br/categoria-produto/liso/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Liso</a>&nbsp;Balões São Roque. Enquanto para as folhas e flores, escolha de acordo com a preferência do casal e aposte no dourado.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/flores-artificiais.jpg"><img decoding="async" src="https://baloessaoroque.com.br/wp-content/uploads/2021/07/flores-artificiais.jpg" alt="Decoração com balões terrosos, flores e folhas." class="wp-image-6566"/></a></figure>



<p><br>Agora que você já aprendeu tudo sobre a composição de flores e balões na decoração, não deixe de conferir nosso conteúdo sobre&nbsp;<strong><a href="https://baloessaoroque.com.br/blog-festa-feminina-ideias-para-se-inspirar/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">festa feminina com 6 ideias para se inspirar</a></strong>&nbsp;e arrasar na produção.</p>



<p>Por fim, para obter um resultado de sucesso em sua decoração, é imprescindível contar com uma marca de balões que seja referência no mercado nacional. Desta forma, conte com os&nbsp;<a href="https://baloessaoroque.com.br/produtos/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">produtos da Balões São Roque.</a></p>



<p><br>Além da resistência e durabilidade de nossos balões, você conta uma variedade de cores, formatos e linhas de balões que encantam. Diariamente buscamos inovar em nossos processos para tornar a qualidade ainda melhor. Afinal, você merece comemorar um momento especial do jeito que sempre sonhou e com muita alegria!</p>



<p><br>Entre em&nbsp;<a href="https://baloessaoroque.com.br/fale-conosco/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">contato</a>&nbsp;conosco agora mesmo e encontre um&nbsp;<a href="https://baloessaoroque.com.br/fale-conosco/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">contato comercial</a>&nbsp;da Balões São Roque.</p>



<p>Quer ficar por dentro de dicas e mais tendências de decorações com balões? Acompanhe nosso&nbsp;<a href="https://instagram.com/Baloes.SaoRoque" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Instagram</a>. Agora, se você adora salvar uma inspiração, também estamos no&nbsp;<a href="https://br.pinterest.com/baloessaoroque/_saved/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Pinterest</a>&nbsp;com ideais exclusivas para arrasar!</p>



<p>Em nosso&nbsp;<a href="https://www.youtube.com/c/Bal%C3%B5esS%C3%A3oRoque/videos" target="_blank" rel="noreferrer noopener">canal no Youtube</a>, você confere uma série de vídeos para aprender novas ou aprimorar técnicas de decorações, inclusive com flores. Acesse e inscreva-se para não perder nenhum</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../dicas-de-decoracoes/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
